【已有英文翻譯】愛國小粉紅支持911恐襲，支持香港滅族，1日後家園被剷平

soaad

天降正義

what goes around, comes around...

抵撚死

Spread

皇天擊殺

Push

衰戇尻

比4chan班鬼佬笑下
比材料佢地整meme

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

報應！真係現眼報！抵死！

這地球 只有中國有這種生物

鬼佬就係唔識中文先唔知道支那人係咁黑心 翻譯嗰位巴打有心

真係抵死

I AM SORRY TO HEAR THAT

點解咁厚面皮重想有人幫佢

其實佢係咪假膠 無啦啦呢個時候拆佢

尼排太多FAKE NEWS，單野太dramatic，唔係好信